求各位入黎聽我一席話，助埋土手足反勝

雖然話裡面既手足暫時好安全，但係警方不停用各種威逼利誘手段騷擾手足，長久唔係辦法。細佬現有一妙計，可以助手足全身而退。

廢話唔多講，就係登大字報對外求救SOS

諗下點解差佬遲遲唔敢攻入黎，因為佢地怕國際輿論；點解不停放D乜乜柒柒人入黎遊說打溫情牌？唔通佢地真係care你地？咁做一切只係為做show比外界睇佢地幾仁義道德！真係關心你地既就比你地屋企人入黎，唔係佢地！

所以手足請善用對家呢個弱點，主動出擊打返慘情牌！每一日向住外面舉大字報，上面寫住求救，SOS，被香港警察軟禁等等中英字眼，盡量營造一個好似被恐怖分子囚禁既感覺，比多d傳媒影到，到時國際睇到咁剩係同情分都爆曬燈，香港政府不攻自破。

另外提一提，有傳差佬已經有鬼入左去，手足一定一定唔可以做任何佢地有機會捉到你犯法既事情，咁佢地就吹你唔脹。

唔該用力推，手足，加油！反敗為勝！

推 1/10

推！

推 2/10

推 3/10

真係好有用，請大家幫手推上去

推 4/10

推 5/10

推 6/10

我覺得班曱甴而家入去係想加快食哂手足啲糧

推 7/10

同樣手法處理：登大字報話缺水，缺糧，就快餓死就得

推 8/10

記住：慘情牌，傳媒報導 係關鍵

推 9/10

推 10/10

呢個方法唔犯法，唔大cost，試下冇壞